究竟玩交友app有冇純友誼

如題定係一開始都係不單純出發點在先

利申從來冇玩過
但男朋友以前有玩仲儲落一班純友誼friend keep住聯絡
仲會約出嚟食飯飲嘢
表示過話唔鍾意同介意佢又覺得我斷佢社交咁

有 佢咪係例子

friend with benefits算唔算純友誼